連濃牆 > 籃絲/Popo 天敵

如張貼土地公公或關帝的圖象 籃絲忌七分 Popo忌十足。

幫推!!